疫情係比人類休息 你班人仲心急個奴隸主復工

返工=奴隸?
老闆=奴隸主?
唔好咁憤青啦
你老母煮俾你食既野都係有人返工運貨先買到架咋

嗨 奴隸

疫情係比有錢人類休息 你班人仲唔心急個奴隸主復工